點解Taylor Swift既歌會咁好聽?_?

關於Taylor Swift背後既一個男人

咁醒既你

有篇文講點解瑞典人做咁多pop music，有興趣可以睇下

同埋瑞典人口只係多香港少少，所以香港真係要加油

真係好犀利
butterfly babie girl 呢d細個成日聽到既洗腦歌原來都係瑞典

今時今日有DKpop都係

Taylor 又靚又叻又有才華...
係女神

Over左

下...我係真心..